點解譚惠珠咬舊棉花？

？?